有冇人覺得架車靚嘅睇官方發佈相已經覺得靚而唔係要到親眼睇？

如果你要到同真車先覺得靚嘅咁架車就唔係真係靚而係只係你睇耐左順眼左

AE110就係好例子 睇官方圖已經覺得靚

連登神車

AE110>>>AE86

AE110>all

唔知